Title: Die Krauts und Balotelli
Date: 2012-06-30 10:03
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: football, mariobalotelli, racism
Slug: die-krauts-und-balotelli

![7648_8787_480]({static}/images/7648_8787_480.png)

Und wieder mal ist Twitter ein Spiegel der Deutschen. Auf diese Einsicht
hätte ich am liebsten verzichtet... Idioten...

